msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 상점"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 할성화"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 확장"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Installation"
msgstr "$APPNAME 설치"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Packages"
msgstr "$APPNAME 패키지"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Reference Manual"
msgstr "$APPNAME 레퍼렌스 매뉴얼"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]$APPNAME Website"
msgstr "$APPNAME 웹사이트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]About $APPNAME"
msgstr "$APPNAME 에 대해"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Activate Purchased Items"
msgstr "구입한 항목 활성화"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Additional Views"
msgstr "자세히보기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Application"
msgstr "응용 프로그램"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Arm Track"
msgstr "トラックを録音準備"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Automation"
msgstr "オートメーション"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Burn Audio CD"
msgstr "オーディオCDを書き込み"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]CD Protocol"
msgstr "CDプロトコル"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Check for Updates"
msgstr "アップデートを確認"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Close"
msgstr "닫기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Close All"
msgstr "すべてを閉じる"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Controls"
msgstr "컨트롤"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Copy"
msgstr "복사"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Copy External Files"
msgstr "외부 파일 복사"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Create Ranges"
msgstr "範囲を作成"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Create Ranges on Tracks"
msgstr "トラックに範囲を作成"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Cut"
msgstr "자르기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete"
msgstr ""

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete Time"
msgstr "時間を削除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Delete Undo History"
msgstr "取り消し履歴を削除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Deselect All"
msgstr "모든 선택을 해제"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Deselect All on Tracks"
msgstr "トラックのすべての選択を解除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Digital Release"
msgstr "디지털 릴리스"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Disable Track"
msgstr "トラックを無効化"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Dissolve Group"
msgstr "グループを解除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate"
msgstr "複製"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate (complete)"
msgstr "複製（完全）"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate Layer"
msgstr "レイヤーを複製"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate Shared"
msgstr "共有を複製"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Duplicate and Insert"
msgstr "複製して挿入"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Edit"
msgstr "편집"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Edit Track"
msgstr "トラックを編集"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Editor"
msgstr "편집기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 시작 마커를 활성화"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Enable Track"
msgstr "トラックを有効化"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Event"
msgstr "이벤트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Export Mixdown"
msgstr "ミックスダウンをエクスポート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Export Stems"
msgstr "ステムをエクスポート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Export Video"
msgstr "ビデオをエクスポート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]FaderPort User Guide"
msgstr "FaderPort ユーザーガイド"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]File"
msgstr "파일"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Loop End"
msgstr "ループエンドへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Loop Start"
msgstr "ループスタートへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Marker"
msgstr "マーカーへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Event"
msgstr "次のイベントへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Marker"
msgstr "次のマーカーへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Next Track"
msgstr "次のトラックへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Event"
msgstr "前のイベントへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Marker"
msgstr "前のマーカーへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Previous Track"
msgstr "前のトラックへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Goto Time"
msgstr "時間へ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Group Selected Tracks"
msgstr "選択されているトラックをグループ化"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Help"
msgstr "도움말"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]History"
msgstr "履歴"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Ignore Plug-In Latency"
msgstr "プラグインレーテンシーを無視"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Import File"
msgstr "ファイルをインポート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Import Song Data"
msgstr "노래 데이터 가져오기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Info View"
msgstr "インフォビュー"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Insert Marker"
msgstr "マーカーを挿入"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Insert Silence"
msgstr "無音を挿入"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Inspector"
msgstr "インスペクター"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Invert Selection"
msgstr "선택 반전"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Layers"
msgstr "レイヤー"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Missing Devices"
msgstr "行方不明のデバイスを検索"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Missing Files"
msgstr "行方不明のファイルを検索"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Selection"
msgstr "選択を検索"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Locate Selection End"
msgstr "選択エンドを検索"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Login"
msgstr "로그인"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Active"
msgstr "ループ有効"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Follows Selection"
msgstr "選択したトラックでループを有効"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Selection"
msgstr "選択をループ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Loop Selection Snapped"
msgstr "スナップ選択をループ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]MIDI Monitor"
msgstr "MIDIモニター"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Make DDP Image"
msgstr "DDPイメージを作成"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Make Image"
msgstr "イメージを作成"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 1"
msgstr "マーカー1"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 2"
msgstr "マーカー2"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 3"
msgstr "マーカー3"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 4"
msgstr "マーカー4"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 5"
msgstr "マーカー5"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 6"
msgstr "マーカー6"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Marker 7"
msgstr "マーカー7"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Messages"
msgstr "メッセージ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Monitor Track"
msgstr "トラックをモニター"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Move to Cursor"
msgstr "カーソルへ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Move to Origin"
msgstr "基点へ移動"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Mute Track"
msgstr "トラックをミュート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]New Project"
msgstr "新規プロジェクト"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]New Song"
msgstr "새로운 노래"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Next Parameter"
msgstr "次のパラメーター"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Note Repeat"
msgstr "ノートリピート"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge"
msgstr "ナッジ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Back"
msgstr "後ろへナッジ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Bar"
msgstr "小節単位でナッジ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Nudge Bar Back"
msgstr "小節単位で後ろへナッジ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Open"
msgstr "열기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Open Settings Folder"
msgstr "설정 폴더 열기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Options"
msgstr "옵션"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Paste"
msgstr "붙혀넣기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Paste at Original Position"
msgstr "元の位置にペースト"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Performance Monitor"
msgstr "퍼포먼스 모니터"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Plug-In Manager"
msgstr "プラグインマネージャー"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Preferences"
msgstr "環境設定"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Previous Parameter"
msgstr "前のパラメーター"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Project"
msgstr "プロジェクト"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Project Setup"
msgstr "프로젝트 설정"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit"
msgstr "종료"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit $APPNAME"
msgstr "$APPNAME を終了"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Record Panel"
msgstr "録音パネル"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Redo"
msgstr "やり直す"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Redo Zoom"
msgstr "ズームをやり直す"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Remaining Record Time"
msgstr "남은 녹음 시간"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Layer"
msgstr "レイヤーを削除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Track"
msgstr "トラックを削除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Remove Unused Files"
msgstr "使用されていないファイルを削除"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Rename"
msgstr "이름 변경"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Rename Layer"
msgstr "レイヤー名を変更"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Reset Window Positions"
msgstr "ウィンドウ位置をリセット"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Restore Version"
msgstr "バージョンを復元"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Restore Zoom State"
msgstr "ズームの状態を復元"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Return to Start on Stop"
msgstr "停止時にスタートに戻る"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Return to Zero"
msgstr "제로로 돌아 가기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Revert"
msgstr "元に戻す"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Save"
msgstr "保存"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Save As"
msgstr "別名で保存"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Save As Template"
msgstr "テンプレートとして保存"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Save New Version"
msgstr "新規バージョンを保存"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Save to New Folder"
msgstr "新規フォルダーに保存"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Scratch Pad"
msgstr "スクラッチパッド"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select"
msgstr "選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All"
msgstr "すべてを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All in Loop"
msgstr "ループ内のすべてを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select All on Tracks"
msgstr "トラック上のすべてを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select Events in Range"
msgstr "範囲内のイベントを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select Muted Events"
msgstr "ミュートされたイベントを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select from Event to End"
msgstr "イベントからエンドまでを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Select from Start to Event"
msgstr "スタートからイベントまでを選択"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Send to Notion"
msgstr "Notionに送信"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Set Play Start Marker"
msgstr "再生スタートマーカーを設定"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Set Start and End to Selection"
msgstr "スタートとエンドを選択へ設定"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Automation"
msgstr "オートメーションを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Channel Editor"
msgstr "チャンネルエディターを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Cloud"
msgstr "クラウドを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Effects"
msgstr "エフェクトを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Files"
msgstr "ファイルを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Home Page"
msgstr "ホームページを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Instrument Editor"
msgstr "インストゥルメントエディターを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Instruments"
msgstr "인스트루먼트 표시"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Loops"
msgstr "루프 표시"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Media Folder in Explorer"
msgstr "メディアフォルダーをエクスプローラ－に表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Media Folder in Finder"
msgstr "メディアフォルダーをFinderに表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Pool"
msgstr "プールを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show Shop"
msgstr "ショップを表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Show in Console"
msgstr "コンソールに表示"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Solo Layer"
msgstr "レイヤーをソロ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Solo Track"
msgstr "トラックをソロ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Song"
msgstr "노래"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Song Information"
msgstr "노래 정보"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Song Setup"
msgstr "노래 설정"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Split"
msgstr "分割"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Split Loop"
msgstr "루프를 분할"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Start"
msgstr "시작"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Stop"
msgstr "정지"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Store Zoom State"
msgstr "줌 상태를 저장"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Time Display"
msgstr "시간 디스플레이"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Detached Console"
msgstr "独立したコンソールを切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Detached Editor"
msgstr "独立したエディターを切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Floating Windows"
msgstr "フローティングウィンドウを切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Optional Views"
msgstr "ビューを切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Read"
msgstr "既読を切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Toggle Zoom"
msgstr "ズームを切り替え"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Touch"
msgstr "터치"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Track"
msgstr "트랙"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transfers"
msgstr "전송"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform"
msgstr "변형"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Audio Track"
msgstr "오디오 트랙으로 변환"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Instrument Track"
msgstr "인스트루먼트 트랙으로 변환"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Realtime Audio"
msgstr "실시간 오디오로 변환"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링 된 오디오로 변환"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Undo"
msgstr "실행 취소"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Undo Zoom"
msgstr "ズームを取り消す"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Update Mastering File"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Update Mastering Files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Upgrade $APPNAME"
msgstr "$APPNAME 을(를) 업그레이드"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]View"
msgstr "보기"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]View Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트 표시"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Windows"
msgstr "ウィンドウ"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom"
msgstr "줌"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Full"
msgstr "풀 줌"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom In"
msgstr "줌 인"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom In Vertical"
msgstr "垂直ズームイン"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Out"
msgstr "ズームアウト"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom Out Vertical"
msgstr "垂直ズームアウト"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Loop"
msgstr "선택으로 루프"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Selection"
msgstr "선택으로 줌"

#: .\menubar.xml
msgid "[Menu]Zoom to Selection Horizontally"
msgstr "선택으로 수평 줌"

#~ msgid "[Menu]Musical Functions"
#~ msgstr "음악 기능"

